{
    "Could not initialize terminal configuration": "无法初始化终端配置",
    "Error loading terminal configurations": "加载终端配置时出错",
    "Error saving terminal configurations": "保存终端配置时出错",
    "Error updating terminal property": "更新终端属性时出错",
    "Error opening terminal": "打开终端时出错",
    "Error creating terminal": "创建终端时出错",
    "Error configuring commands": "配置命令时出错",
    "Error renaming terminal": "重命名终端时出错",
    "Error deleting terminal": "删除终端时出错",
    "Error processing JSON configuration": "处理JSON配置时出错",
    "JSON format error": "JSON格式错误",
    "Terminal \"{0}\" created successfully": "终端 \"{0}\" 创建成功",
    "Terminal{0} opened at: {1}": "终端{0} 已在以下位置打开: {1}",
    "Terminal renamed to \"{0}\"": "终端已重命名为 \"{0}\"",
    "Terminal \"{0}\" deleted": "终端 \"{0}\" 已删除",
    "Configuration updated for \"{0}\"": "\"{0}\" 的配置已更新",
    "Enter a name for the {0} terminal": "为 {0} 终端输入名称",
    "Terminal name": "终端名称",
    "Enter new name for the terminal": "输入终端的新名称",
    "Select working directory": "选择工作目录",
    "Use project directory": "使用项目目录",
    "Specify custom directory": "指定自定义目录",
    "Terminal creation cancelled": "终端创建已取消",
    "Are you sure you want to delete terminal \"{0}\"?": "您确定要删除终端 \"{0}\" 吗？",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Directory {0} does not exist. Project directory will be used.": "目录 {0} 不存在。将使用项目目录。",
    "Editing configuration for \"{0}\". Look for the \"comandos\" section to add startup commands.": "正在编辑 \"{0}\" 的配置。查找 \"comandos\" 部分以添加启动命令。",
    "Terminal \"{0}\" not found": "未找到终端 \"{0}\"",
    "Commands updated for terminal \"{0}\": {1} commands": "终端 \"{0}\" 的命令已更新: {1} 个命令",
    "Saved commands:": "已保存的命令:",
    "Terminal updated for \"{0}\"": "\"{0}\" 的终端已更新",
    "=== EXECUTING VS CODE TERMINAL \"{0}\" ===": "=== 正在执行 VS CODE 终端 \"{0}\" ===",
    "System": "系统",
    "Shell": "Shell",
    "Directory": "目录",
    "Commands to execute": "要执行的命令",
    "Close on finish": "完成后关闭",
    "Terminal": "终端",
    "Executing {0} configured commands:": "正在执行 {0} 个配置的命令:",
    "All commands have been executed.": "所有命令已执行完毕。",
    "Terminal will close in 3 seconds...": "终端将在3秒后关闭...",
    "Open {0}": "打开 {0}",
    "Saved terminals": "已保存的终端",
    "Saved terminals for this project": "此项目的已保存终端",
    "Open a new {0} terminal": "打开新的 {0} 终端",
    "Open terminal": "打开终端",
    "Commands: {0}\\nDirectory: {1}": "命令: {0}\\n目录: {1}",
    "Directory: {0}": "目录: {0}",
    "project directory": "项目目录",
    "({0} cmds)": "({0} 个命令)"
}